### Wyatt
C'est Adam !
Enfin, une version plus capitaliste, moins libérale qu'Adam mais imprégné de l'idéologie américaine, plus libérale que l'anglaise.

En fait la division n'est pas claire du tout entre les deux.
L'un vient de l'aristocratie dans un pays a dominance encore aristocratique mais a vite changer de cap pour aller vers du libéralisme radical.
L'autre vient d'une famille de bourgeois dans un pays libéral mais a une vision tres conservatrice du monde (famille, religion, etc...), inhumain, refusant tout progres social.

Ils baignent donc tout deux dans le meme bain d'une droite pro technologie, libéral et capitaliste. Ce combat de courant, continu contre alternative n'est vraiment qu'un choix entre deux poisons.

Adam est le libéralisme
Wyatt est le capitalisme
Pas pareil mais étroitement liés